下午記招可能授權香港警察使用核彈對付示威者

我地有路由器專家反擊

真正焦土

義士下晝都開記招

笑死

攬炒

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！